女追男

女追男其實有冇問題？
feel到雙方都有好感 但男方極被動
如果鍾意嘅係咪應該去馬？
利申：心急撚 想要結論

去

去馬啦

好有問題

唔好追

追 有啲野要自己爭取

女追男
隔層鈔

佢主動IG撩我講嘢先
之後有出過幾次街飲吓嘢
但一啲進展都冇

大波？

agger但似送上門

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

女人一定係搵個鍾意自己嘅
唔會搵個自己鍾意嘅

唔一定要你講既，你問佢都得架麻
啫你對我有冇Feel之類

引佢心急講一齊先

你買定安全套

求指教

本身我條仔一開始對我冇咩興趣，日日wtsapp 傾到好晚，再唔怕醜甘約食飯 直接問幾時得閑 想食乜但冇人陪等藉口 如果約一次之後 都有keep 住之前WhatsApp 次數 証明條仔已進入圈套 繼續約食飯 WhatsApp 講下曖昧嘢 之後有試比身體接觸睇對方有冇反抗 咩反應再行事。唔好怕醜唔敢約單獨食飯 因為唔係男就女 第一，二次唔好比條仔知你想追 當朋友溝通下 唔洗緊張